無聊好人好事

頭先食m記，好多人排隊，連自助order 機都有人排。前面果堆人係未揀好就埋去的。咁佢地㯲左一陣就㯲埋右，但係都未揀到。於是有其中一個女士就話不如比人買左先。

我覺得好似時光倒流左返八九十年代。果時係大部份人都會咁做的。

例如小巴度有兩個單丁位，見到有情侶上車，自動移一移吧。茶餐廳一樣。

搭地鐵自動行埋中間la, 人地出你望一望，tun 唔到位都挨一挨或者轉一轉個背狼等人地好出少少之類。

““唔該借借”， “唔好意思”同“舉手之勞姐” 係我最miss 的香港文化。真係差不多消失晒了。

利申八十後老seafood.